【舊post重溫】和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以

記得，不用任何形式的對話。不回應五大訴求繼續和理非非，設deadline即升級。談判，你們夠不上他們百分之一玩。他們每天對著全世界講大話都不臉紅，你地夠他們玩？你地夠他們奸？這次很簡單，五大訴求回應，不然對得起死去的人？

回望歷史，巴打們好好記住了。國共談判，中英聯合聲明，一國兩制50年不變，wto全世界協議，8964學生談判，傘運香港談判。你們告訴我有哪個談贏共產黨？ 這裡面有美國，英國，世界各國，中國學生，香港學生。最後的結果，所有人都看見了。

和共產黨談判等於自盡。巴打們好自為之。五大訴求回應，不應以任何形式談判，公開討論都不可以。因為政府做戲就夠分化你們，各個擊破。

和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以

原文推唔起 幫佢出多次

中國共產黨白紙黑字簽既文件都可以當廢紙 仲信傾

邊個傾邊個就係鬼

🇭🇰

推

🇬🇧

🇺🇸

再推多次

慣性反口係共產黨策略

正經post冇人理

We don’t negotiate with terrorist.

「與中國共產黨接觸（談判），就是自殺行為，我們沒那麼愚蠢。」
蔣經國

pushh

true

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

幫推

推
談佢老味咩

香港人真係要企硬
要汲取歷史教訓
思維要進步
呢場運動可一不可再㗎啦